{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053530",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082790?place[place_type]=GID&place[gid]=1082790&place[latitude]=37.5647299033&place[longitude]=126.9817304218&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "롯데호텔 서울 이그제큐티브타워"
    },
    "text": "[ルサロン/La Cimeラウンジ利用案内] - ルサロンラウンジは、エグゼクティブタワー16階に位置しております。 - 宿泊期間中、大人1人当たりルサロンラウンジの追加料金は145,200ウォンです。(エキストラベッド料金は別途発生します) - 追加料金は1人1泊当たり基準であり、付加価値税10%とサービス料10%(計21%)が課されます。 - La Cimeラウンジはエグゼクティブタワーの34階に位置しております。 - 宿泊期間中、大人1人当たりLa Cimeラウンジの追加料金は181,500ウォンです。(エキストラベッド料金は別途発生します) - 追加料金は1人1泊当たり基準であり、付加価値税10%とサービス料10%(計21%)が課されます。 - ラウンジ特典付き客室対象にルサロンラウンジとLa Cimeラウンジをご利用いただけます。 ただし、グランドデラックス客室の場合、LaCimeラウンジはご利用いただけません。 - ラウンジのすべてのサービスは満13歳以上ご利用いただけます。 12歳以下のお子様は同伴での入場はできません。 - 朝食は06:30~10:00に提供されます。 - アフタヌーンティーは15:00~17:00に提供されます。 - ハッピーアワーは18:00~20:00に行われ、週末には2部制が行われます。 (1部は17:30~19:00、2部は19:30~21:00) - ホテルの全客室では超高速インターネットが無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルサロンラウンジはどこに位置していますか？",
            "answer": "ルサロンラウンジはエグゼクティブタワー16階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "La Cimeラウンジはどこに位置していますか？",
            "answer": "La Cimeラウンジはエグゼクティブタワー34階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ルサロンラウンジの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ルサロンラウンジの追加料金は大人1人当たり145,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "La Cimeラウンジの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "La Cimeラウンジの追加料金は大人1人当たり181,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加料金には何が含まれますか？",
            "answer": "追加料金には付加価値税10%とサービス料10%が含まれます。"
        },
        {
            "question": "どの客室でルサロンラウンジを利用できますか？",
            "answer": "ラウンジ特典付き客室であれば、ルサロンラウンジを利用できます。ただし、グランドデラックス客室は除きます。"
        },
        {
            "question": "どの客室でLa Cimeラウンジを利用できますか？",
            "answer": "ラウンジ特典付き客室であれば、La Cimeラウンジを利用できます。ただし、グランドデラックス客室は除きます。"
        },
        {
            "question": "ルサロンラウンジのサービスは何歳から利用できますか？",
            "answer": "ルサロンラウンジのサービスは満13歳以上から利用できます。12歳以下のお子様は同伴での入場はできません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から提供されますか？",
            "answer": "朝食は06:30から10:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "アフタヌーンティーは何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "アフタヌーンティーは15:00から17:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ハッピーアワーは何時から何時まで行われますか？",
            "answer": "ハッピーアワーは18:00から20:00まで行われます。週末には2部制が行われます。(1部は17:30から19:00、2部は19:30から21:00)"
        },
        {
            "question": "ホテルの全客室で何が無料で提供されますか？",
            "answer": "ホテルの全客室では超高速インターネットが無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 548
    }
}